蘋果直搗三星老巢 首家南韓Apple Store月底開張

專門追蹤蘋果動態的美國科技新聞網站MacRumors與南韓科技新聞媒體ETNews報導，蘋果繼今年在台灣與新加坡等地成立旗艦店之後，終於要在年底前反攻三星電子的大本營。

根據首爾裝修業者的說法，南韓首家蘋果直營店預定本月30日周六上午在首爾江南區開張，與三星電子打對台。
報導指出，這家蘋果旗艦店的店面有兩層樓，位於江南熱鬧的街路樹街購物區，並可能成為蘋果全球第500家直營門市，而且店面裝修、店員招募及訓練都已經在11月完成。
屆時蘋果負責零售事業的資深副總裁Angela Ahrendts，可能親自主持開幕儀式。
報導指出，目前蘋果在全球有499家門市，第499家是11月開張的紐約布魯克林新門市，而第498家是在加州矽谷蘋果新總部Apple Park 2之內的蘋果Visitor Center。（劉煥彥／綜合外電報導）

我d韓國朋友全部用蘋果機

Apple同Samsung咪又係合作關係